點解要咁對我。

男朋友同我散左唔夠一個禮拜
走去搵返幾年前同佢一齊三年個個。
話佢好了解佢。
我同你識左半年咋。
你有冇比時間我去了解你。？
我知我唔夠佢好唔夠佢鬥
你都唔會再返黎我身邊了。

要怪就怪你太港女太臭脾氣

因為了解而分手？ 咁老土

我自問我除左脾氣其他野已經做得好好了.

根本佢就屌厭我

全職媽媽放大假